[一人一電話投訴] 柴灣ive教畜：細路仔唔應該知太多

柴大秘書處：2595 8419
Vtc總部：2836 1000

打去話自己係Dispensing/ hosts: N剪既學生
問佢咩叫細路仔唔應該知咁多
問佢係咪同學校既教育理念互相違背
再問佢係咪學校既意思
叫學校同佢本人出黎交代
然後要求同佢本人直接聯絡
不過放心 學校當然唔會比你直接同佢傾
多數會將個case直接轉介去vtc總部
最後就兇鳩佢 如果唔交代清楚 我地學生就會上6樓圍柒佢
同埋係學校或者柴灣一帶設置連儂牆幫您老母宣傳
咁佢就會驚 唔敢hea鳩您

秘書處班柒碌串過馬撚
不過班撚人欺善怕惡您惡撚過佢就得

大家幫幫手 幫下我地ive仔
如果連條咁既教畜都搞唔死 點樣同共產黨鬥

呢條撚樣叫陳劍虹
LC d濕鳩老師黎
打去話要投訴呢個撚樣就得

推

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

I大仔求救

一人一個電話屌死佢

中學生不應談戀愛

要搵藉口都搵個好啲啦
成個搏唔到嘴就用年齡壓人嘅死廢老
咁嘅人學人教書
個位買返嚟㗎?

又係唔抵得後生出位既人

都

尋日聽完覺得咪傻啦阿嬸
以前溫水煮蛙就會個個政治冷感
而家比你ban左通識科都冇撚用
香港有新聞自由 網絡自由
求其打開fb都知個社會唔撚對路要企出黎
你覺得可以紙包火咩？